突發 緊急 發完夢點先醒返

推

假日就緊係去唱K啦

等長洲夜船入去訓返晚啦

M記

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

想傳教俾夢遊人仕！快黎一齊唱詩！！唔好過海！！

Update:
紅線鐵荔景美孚荔支角都有狗係月台
旺角成街都狗
暫時睇落去教會受洗最安全

今晚麻煩咁多位去灣仔循道教會受洗唱聖詩

push

揾間餐廳食個宵夜先

發完夢套睡衣記得起身要換衫 著睡衣出街搭車會俾惹狗

推推推
彌敦道太子尖沙咀方向岩岩有狗主將小狗放生

Push

屌

不是方法既方法，
負近好多時鐘酒店，呢個時間可以訓天光，又有得疏洗，又唔洗用身份證

扑個野唔係要身份證呀？

要身分證

Hehe又得sheshe又得，最多咪加錢

人獸交呢

百佳維記肯定唔洗，同部份賓館都唔洗
利伸：常客，以前飲完野就開間房訓

會唔會入唔到房